tinyMCE.addI18n('is.table_dlg',{
general_tab:"Almennt",
advanced_tab:"N\u00E1nar",
general_props:"Almennir eiginleikar",
advanced_props:"Frekari eiginleikar",
rowtype:"R\u00F6\u00F0 \u00ED t\u00F6fluhluta",
title:"Setja inn/Breyta t\u00F6flu",
width:"Breidd",
height:"H\u00E6\u00F0",
cols:"Cols",
rows:"Ra\u00F0ir",
cellspacing:"Reitabil",
cellpadding:"Reita \u00F6ndun",
border:"Rammi",
align:"J\u00F6fnun",
align_default:"St\u00F6\u00F0lu\u00F0",
align_left:"Vinstri",
align_right:"H\u00E6gri",
align_middle:"Mi\u00F0ja",
row_title:"Eiginleikar ra\u00F0ar",
cell_title:"Eiginleikar reits",
cell_type:"Reitartegund",
valign:"L\u00F3\u00F0r\u00E9tt j\u00F6fnun",
align_top:"Efst",
align_bottom:"Ne\u00F0st",
bordercolor:"Rammalitur",
bgcolor:"Bakgrunnslitur",
merge_cells_title:"Sameina reiti",
id:"id",
style:"St\u00EDll",
langdir:"Tungum\u00E1la \u00E1tt",
langcode:"Tungum\u00E1la k\u00F3\u00F0i",
mime:"Velja MIME tegund",
ltr:"Fr\u00E1 vinstri til h\u00E6gri",
rtl:"Fr\u00E1 h\u00E6gri til vinstri",
bgimage:"Bakgrunnsmynd",
summary:"Yfirlit",
td:"G\u00F6gn",
th:"Fyrirs\u00F6gn",
cell_cell:"Uppf\u00E6ra n\u00FAverandi reit",
cell_row:"Uppf\u00E6ra alla reiti \u00ED r\u00F6\u00F0inni",
cell_all:"Uppf\u00E6ra alla reiti i t\u00F6flunni",
row_row:"Uppf\u00E6ra n\u00FAverandi r\u00F6\u00F0",
row_odd:"Uppf\u00E6ra oodara\u00F0ir",
row_even:"Uppf\u00E6ra sl\u00E9ttra\u00F0ir",
row_all:"Uppf\u00E6ra allar ra\u00F0ir \u00ED t\u00F6flunni",
thead:"Fyrirs\u00F6gn t\u00F6flu",
tbody:"T\u00F6flusv\u00E6\u00F0i",
tfoot:"T\u00F6fluf\u00F3tur",
scope:"Umfang",
rowgroup:"Ra\u00F0arh\u00F3pur",
colgroup:"D\u00E1lkah\u00F3pur",
col_limit:"\u00DE\u00FA ert komin yfir leyfilegan fj\u00F6lda d\u00E1lka {$cols}.",
row_limit:"\u00DE\u00FA ert komin yfir leyfilegna fj\u00F6lda ra\u00F0a {$rows}.",
cell_limit:"\u00DE\u00FA ert komin yfir leyfilegan fj\u00F6lda reita {$cells}.",
missing_scope:"Ertu viss um a\u00F0 \u00FE\u00FA viljir halda \u00E1fram \u00E1n \u00FEess a\u00F0 skilgreina innihaldi\u00F0 fyrir \u00FEessa t\u00F6flu fyrirs\u00F6gn.  \u00C1n hennar getur veri\u00F0 erfitt fyrir suma notendur me\u00F0 h\u00F6mlun a\u00F0 skilja innihaldi\u00F0 e\u00F0a \u00FEa\u00F0 efni sem er til sta\u00F0ar \u00ED t\u00F6flunni.",
caption:"T\u00F6fluval",
frame:"rammi",
frame_none:"ekkert",
frame_groups:"h\u00F3par",
frame_rows:"ra\u00F0ir",
frame_cols:"d\u00E1lkar",
frame_all:"allt",
rules:"Rules",
rules_void:"\u00F3gilt",
rules_above:"ofan",
rules_below:"ne\u00F0an",
rules_hsides:"hli\u00F0ar",
rules_lhs:"vhl",
rules_rhs:"hhl",
rules_vsides:"vsides",
rules_box:"box",
rules_border:"rammi"
});